Please Say Goodbye To Me .

你想要什么样的我???要不要来跟我拔河???我赢了你就跟我走!!!若输了请你忘了我!!!记住转身前别忘了Say Goodbye!!!现在的我在你眼中是什么样子???要不要跟我表演一场游戏!!!表演归表演...游戏归游戏!!!记住真情流露才能做到皆大欢喜!!!  现在的我在你眼中是什么颜色???要不要陪我体验一次人体彩绘!!!我赠你明快的黑色...你还我忧郁的红!!!就这样自在的享受一场视觉盛宴!!!千万别眨眼...那样会消失不见!!!两个人赤身胴体!!!都是躯壳... 若你想要改变我...那么在你面前的我也不尽然...什么是值得???请你告诉我!!!一边笑得疯了 一边哭得累了 判若两人快要放弃了 快要虚脱了下一个我  又是什么角色一边温驯爱著  一边激烈恨著 心能有几颗我痛得快死了 可却还能活著你说...该如何???一边加速冲了 一边却在煞车 判若两人我不是我的 属于别人了所以自己都没资格选择一边极度快乐  一边心如刀割 人格分裂著等待下一个我 挑战这一个我 你说...扯不扯!!!你认识的我是怎么的我???想想当初的样子...我不想再挣扎!!!我就是我!!! 我行我素的过好今天....不需要知道明天是星期几!!!  做自己永远都不晚!!!Dirty Girl !!!    Dirty Girl !!!如若今天的你已成为了明天的别人...那么我也会默然欣喜!!!正负无穷...两个尽头!!!放了自己放了你!!!若还有求解脱的请单M我...还你自由!!!这样多好...畅快淋漓!!!  